［突發］ 城大宿舍有大量狗隻出沒

有傳係保安報狗（待FC）